[行動POST] 幫手report G報針對頭條新聞聯署

G報又搞頭條
幫手REPORT唔該